﻿+++++ Sara Halilović
+++++ 17592
+++++ 2017/18
+++++ RMA
+++++
+++++ Spirala 1
+++++ Urađeno: 
+++++ Zadatak 1
+++++ Zadatak 2
+++++ Zadatak 3: Kreiran layout element_lista, ListaKnjiga: ListView + button pretraga, klik na pretragu vraća na pocetnu aktivnost,kreiran customAdapter

+++++ Nije urađeno:
+++++ Zadatak 3: Nije iskorišten adapter, ne prikazuje listu knjiga
+++++ Zadatak 4
+++++ Zadatak 5

+++++ Spirala 2
+++++ Urađeno: 
+++++ Zadatak 1
+++++ Zadatak 2
+++++ Zadatak 3
+++++ Zadatak 4

+++++ Spirala 3
+++++ Urađeno: 
+++++ Zadatak a.1
+++++ Zadatak a.2
+++++ Zadatak b
+++++ Zadatak d

+++++ Nije urađeno:
+++++ Zadatak c